警察話踢示威者個頭其實係用手除口罩喎

至於昨晚一名對被捕人士懷疑被腳踢的動作，警員為了證實他的身份，只是用手、除了他的口罩，同頭盔，跟網上的說法有出入。

知你有4隻手(或者4隻腳啦)，使唔使衝出黎認自己係狗呀？

除左黑警死全家都唔知講咩好了

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

好似真係手黎
唔好炒車啦

係用手除口罩
不過用腳踢另一個示威者

爪

前足

咁可能我無睇清楚

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港